我一生人究竟做錯左d乜？

點解要有抑鬱？點解要諗咁多？

係我唔識知足 係我唔識感恩！？

我淨係想做一個快樂既人 點解咁難？

完

我曾經都係咁 不過有一日 叮 一聲就好返變返正常人 加油

你的名字如何，你的日子也必如何

躁鬱症 d情緒每日好似坐過山車咁

我都試過好似你咁 最尾仲搞到啲frd走曬 好彩後來醒覺得切 依家有新圈子好開心

嘻嘻

手足點呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

大家都對我好好 好就我 但無可能要佢地無限接收我突如其來既負能量
我自私 我淨係想一走了之

絲打 same here

我淨係想唔洗食藥有好覺訓 點解咁難

人生觀，是人對於人生的價值、意義、和個人立身處世態度的一種看法或見解。諺語云：「人心不同，各如其面。」由於各人的環境感受的不同，所以對人生的見解也各不相同。譬如說，有人認為人生快樂，有人認為人生痛苦。有人積極進取，有人消極悲觀。這些，究竟孰是孰非呢？我們是及時行樂，盡情享受呢？還是悲觀厭世，追求解脫？我們是努力進取，發奮創造呢？還是聽天由命，得過且過？

丁咩咁神奇？有冇seed?

成個社會太多問題 我handle唔到 我想努力做好份工去幫人 但我太廢 d情緒令我做唔到

Why

=.="

有depression底 呢兩年壓力太大 情緒積積埋埋就 唉 好想死 覺得自己好廢 生存冇意義

係”叮”一聲

即使不完全 只需經歷你自己

我灰完又叮又灰先死
依家個mood very good